[世紀合唱]Wiz Khalifa同泰妍合唱See you again

好想聽曬成首
泰妍把聲好正

有冇人知個DJ講緊咩片
有冇BACKUP?

係咪rehearsal嘅片